有冇人長輩都係咁

屌你老味
次撚次同我阿嫲飲茶
佢都嗌d好撚飽既野(飯 粥 炒米粉)
你以為佢嗌其中一樣
錯
係打孖打孖咁嗌
最經典個次係以上全部嗌晒
初時同佢飲茶個陣以為只係一兩次係咁
點知飲多幾次佢都係嗌個d
每次我都思考我究竟係飲茶定係充饑
不過
經過我的勸導後
佢唔會再重現經典
而家好穩定每次嗌兩樣 再加一籠點心
我已經好耐冇食過棉花雞 牛肉球
蝦餃 炸雲吞呢d點心啦

真係冇人d長輩係咁
你地真係幸福
Why Me

其實你先係最幸福果個

啲舅父姨媽飲親茶都好似幾日無食嘢咁，次次都可以搞到張點心卡要加紙

太嫲都屌

你可以叫其他野

你冇發言權嗎？